點睇女朋友身邊既男仔都係gay

條女無咩男性朋友，但係有幾個好熟既基佬fd，成日都會一齊玩。女朋友社交圈子啲人都好奇怪，覺得佢地價值觀好有問題，但係女朋友話無影響。話唔鍾意同女仔做朋友係因為嫌太八婆，但係班基仲八婆過女人，都唔知佢想點，有時候寧願佢識番啲正常男仔。應該點好？

樓主有無認真諗過班基佬其實想識你
佢地接近你女朋友
完全無邪念
但對你屎眼反而有無盡慾望

介紹自己兄弟比佢識
然後等拎帽

唔一定係屎眼既
可能係碌棍呢

扮 gay 食老婦嘅嘢……

有套劇叫扮gay追女仔

佢地係我未追我女朋友前唔識我

佢地識左幾年 反而係我幾個月就追到手

可唔可以講下佢地價值觀點樣有問題？

問題係班基啲話題同內容好痴線 成日覺得教壞我女朋友 有無方法改善